沖凍水涼有咩好處

沖完個人攰到仆街係咩老環係咪我太孱仔

老環好撚型

對皮膚好

受唔到就唔好特登沖啦

慳電費/煤氣費

慳埋水費, 太凍會嗱嗱聲沖完

但唔係熱水先對皮膚好咩，熱嘅毛孔擴大啲油出晒嚟無暗瘡

慢慢嚟嘅

直頭唔撚沖仲慳

可以去公共浴室沖